怒沽恆指

大户派錢

沽

怒沽

又一棍

呀婆都識沽